S'ils depassent 10 g de sucre pour 100 g 100 ml de produit, c'est trop sucré.
Où se cache le sucre ? Presque partout ! A l'état naturel, il est présent dans les fruits, mais aussi dans les légumes.
Après le sport manger des fruits sec (amandes, noisettes...) et des pâtes de fruits.